車路士球迷感謝阿仙奴區

多謝

今晚車迷早啲訓，唔好慶祝咁耐

下年有歐聯踢

得個講字 讓番黎個霸氣盃比愛蛇未

多謝臭巴

訓先，阿迷慢慢嬲

阿狗仲有歐霸冠軍機會，養足精神

都話同德國腸講囉

我地決定讓德國腸入決賽

謝謝啦 ！